{"metadata":{"title":"Baza pojazd\u00f3w ZTM","sourceDate":"2022-03-21T12:25:18Z","generationDate":"2022-04-05T21:00:02Z","apiUrlHeader":"https:\/\/files.cloudgdansk.pl\/d\/otwarte-dane\/ztm\/baza-pojazdow.header.json?v=2"},"count":421,"results":[{"photo":"1001_01","vehicleCode":"1001","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":26.600000000000001,"brand":"Alstom Konstal","model":"NGd99","productionYear":1999,"seats":49,"standingPlaces":135,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"b\u0142. ks. Bronis\u0142aw Komorowski","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1001","passengersDoors":5},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1002","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":26.600000000000001,"brand":"Alstom Konstal","model":"NGd99","productionYear":2000,"seats":49,"standingPlaces":135,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"b\u0142. ks. Franciszek Rogaczewski","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1002","passengersDoors":5},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1003","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":26.600000000000001,"brand":"Alstom Konstal","model":"NGd99","productionYear":2000,"seats":49,"standingPlaces":135,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"b\u0142. ks. Marian G\u00f3recki","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1003","passengersDoors":5},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1004","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":26.600000000000001,"brand":"Alstom Konstal","model":"NGd99","productionYear":2000,"seats":49,"standingPlaces":135,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"ks. Bruno Binnebesel","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1004","passengersDoors":5},{"photo":"1005_01","vehicleCode":"1005","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":26,"brand":"Bombardier","model":"NGT6-2","productionYear":2007,"seats":73,"standingPlaces":111,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"Oscar Kupferschmidt","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1005","passengersDoors":5},{"photo":"1006_01","vehicleCode":"1006","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":26,"brand":"Bombardier","model":"NGT6-2","productionYear":2007,"seats":73,"standingPlaces":111,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"Leopold von Winter","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1006","passengersDoors":5},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1007","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":26,"brand":"Bombardier","model":"NGT6-2","productionYear":2007,"seats":73,"standingPlaces":111,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"Eduard Friedrich Wiebe","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1007","passengersDoors":5},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1011","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2010,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Daniel Gralath","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1011","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1012","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2010,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"W\u0142adys\u0142aw Czerny","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1012","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1013","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2010,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Jan Heweliusz","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1013","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1014","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2010,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Jan Uphagen","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1014","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1015","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2010,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Daniel Gabriel Fahrenheit","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1015","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1016","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Arthur Schopenhauer","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1016","passengersDoors":6},{"photo":"1017_01","vehicleCode":"1017","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Sat-Okh","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1017","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1018","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Daniel Chodowiecki","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1018","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1019","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Franciszek Mamuszka","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1019","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1020","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Maurycy Ferber","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1020","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1021","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Jerzy Stankiewicz","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1021","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1022","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"El\u017cbieta Koopman Heweliusz","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1022","passengersDoors":6},{"photo":"1023_01","vehicleCode":"1023","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Eduard Friedrich von Conradi","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1023","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1024","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Jan Flachsbinder \u2013 Dantyszek","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1024","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1025","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Johanna Schopenhauer","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1025","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1026","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Jan Jerzy Forster","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1026","passengersDoors":6},{"photo":"1027_01","vehicleCode":"1027","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Pawe\u0142 Pater","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1027","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1028","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Jeremiasz Falck","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1028","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1029","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Joachim Oelhaf","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1029","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1030","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Filip Cl\u00fcver","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1030","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1031","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Franciszek Kr\u0119cki","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1031","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1032","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Gottfried Lengnich","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1032","passengersDoors":6},{"photo":"1033_01","vehicleCode":"1033","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Andreas Schl\u00fcter M\u0142odszy","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1033","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1034","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Jakub Teodor Klein","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1034","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1035","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Hugo Wilhelm Conwentz","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1035","passengersDoors":6},{"photo":"1036_01","vehicleCode":"1036","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Aleksander S\u00fcchten","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1036","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1037","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Bart\u0142omiej Keckermann","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1037","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1038","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Alf Liczma\u0144ski","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1038","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1039","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Krzysztof Klenczon","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1039","passengersDoors":6},{"photo":"1040_01","vehicleCode":"1040","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Andrzej Sulewski (Gda\u0144sk Pirat)","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1040","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1041","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Maciej P\u0142a\u017cy\u0144ski","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1041","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1042","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Anna Walentynowicz","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1042","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1043","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Marian Seredy\u0144ski","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1043","passengersDoors":6},{"photo":"1044_01","vehicleCode":"1044","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Szczepan Pilecki","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1044","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1045","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":30.120000000000001,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"120NaG","productionYear":2011,"seats":40,"standingPlaces":161,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Maciej Gwiazda","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1045","passengersDoors":6},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1051","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2014,"seats":36,"standingPlaces":171,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Aram Rybicki","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1051","passengersDoors":12},{"photo":"1052_01","vehicleCode":"1052","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2014,"seats":36,"standingPlaces":171,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Erich Volmar","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1052","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1053","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2014,"seats":36,"standingPlaces":171,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Jan Wulff","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1053","passengersDoors":12},{"photo":"1054_01","vehicleCode":"1054","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2014,"seats":36,"standingPlaces":171,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Lesser Gie\u0142dzi\u0144ski","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1054","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1055","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2014,"seats":36,"standingPlaces":171,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Willi Drost","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1055","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1056","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2019,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Olga Krzy\u017canowska","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1056","passengersDoors":12},{"photo":"1057_01","vehicleCode":"1057","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2019,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Alina Pienkowska","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1057","passengersDoors":12},{"photo":"1058_01","vehicleCode":"1058","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2019,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Balbina i Micha\u0142 Bellwon","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1058","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1059","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2019,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Lech B\u0105dkowski","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1059","passengersDoors":12},{"photo":"1060_01,1060_02","vehicleCode":"1060","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2019,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Anna Jadwiga Podhajska","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1060","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1061","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Brunon Zwarra","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1061","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1062","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Zbigniew Cybulski","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1062","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1063","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Jerzy Doerffer","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1063","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1064","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Janusz Soko\u0142owski","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1064","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1065","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Andrzej Grubba","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1065","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1066","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Giovanni Bernardino Bonifacio, markiz d\u2019Oria","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1066","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1067","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Zbigniew i Maciej Kosycarze","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1067","passengersDoors":12},{"photo":"1068_01","vehicleCode":"1068","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Antoni Lendzion","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1068","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1069","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Zbigniew Jujka","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1069","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1070","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Roman Rogocz","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1070","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1071","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Hermann Kulling","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1071","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1072","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Wanda Szczepu\u0142a","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1072","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1073","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"Aleksandra Olszewska","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1073","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1074","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1074","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1075","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1075","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1076","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1076","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1077","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1077","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1078","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1078","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1079","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1079","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1080","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1080","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1081","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1081","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1082","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1082","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1083","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1083","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1084","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2020,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1084","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1085","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":29.699999999999999,"brand":"Pesa  Bydgoszcz  S.A.","model":"128NG","productionYear":2021,"seats":32,"standingPlaces":182,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1085","passengersDoors":12},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1107","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1978,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1107","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1108","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1978,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1108","passengersDoors":10},{"photo":"1109_01","vehicleCode":"1109","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1978,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1109","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1110","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1110","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1111","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1978,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1111","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1112","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1112","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1113","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1113","passengersDoors":10},{"photo":"1114_01,1114_02","vehicleCode":"1114","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1114","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1115","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1115","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1116","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1116","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1117","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1117","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1118","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1118","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1119","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1119","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1120","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1979,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1120","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1121","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1980,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1121","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1122","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1980,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1122","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1123","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1980,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1123","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1124","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1980,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1124","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1125","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1125","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1126","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1980,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1126","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1127","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1980,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1127","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1128","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1128","passengersDoors":10},{"photo":"1129_01","vehicleCode":"1129","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1980,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1129","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1131","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1980,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1131","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1132","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1132","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1133","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1133","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1134","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1134","passengersDoors":10},{"photo":"1135_01","vehicleCode":"1135","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1135","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1137","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1137","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1138","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1138","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1139","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1139","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1140","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1140","passengersDoors":10},{"photo":"1141_01","vehicleCode":"1141","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1141","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1143","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1981,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1143","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1145","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1982,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1145","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1146","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1982,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1146","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1147","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1982,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1147","passengersDoors":10},{"photo":"1148_01","vehicleCode":"1148","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1983,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1148","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1149","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1983,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1149","passengersDoors":10},{"photo":"1150_01","vehicleCode":"1150","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1983,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1150","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1151","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1983,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1151","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1152","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1983,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1152","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1153","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF01","productionYear":1983,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1153","passengersDoors":10},{"photo":"1154_01","vehicleCode":"1154","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC1","productionYear":1983,"seats":42,"standingPlaces":134,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1154","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1161","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF18","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1161","passengersDoors":10},{"photo":"1162_01","vehicleCode":"1162","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1162","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1163","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1163","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1164","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1164","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1165","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1165","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1166","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1166","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1167","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF18","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1167","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1168","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1168","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1169","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF18","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1169","passengersDoors":10},{"photo":"1170_01","vehicleCode":"1170","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1170","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1171","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1171","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1172","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1172","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1173","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF18","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1173","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1174","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF18","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1174","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1175","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-AC2","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1175","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1176","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":true,"historicVehicle":false,"length":26.640000000000001,"brand":"Waggonfabrik  Uerdingen  A.G.","model":"N8C-MF18","productionYear":1981,"seats":44,"standingPlaces":132,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1176","passengersDoors":10},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1501","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":26,"brand":"Konstal","model":"114Na","productionYear":1996,"seats":32,"standingPlaces":207,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"Stanis\u0142awa Przybyszewska","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1501","passengersDoors":5},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"1502","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Tramwaj","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":26,"brand":"Konstal","model":"114Na","productionYear":1996,"seats":32,"standingPlaces":207,"airConditioning":false,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":false,"wheelchairsRamp":false,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/1502","passengersDoors":5},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2048","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NL283","productionYear":2002,"seats":35,"standingPlaces":70,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2048","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2052","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NL283","productionYear":2002,"seats":35,"standingPlaces":70,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2052","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2054","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NL283","productionYear":2002,"seats":35,"standingPlaces":70,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2054","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2062","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NL283","productionYear":2002,"seats":35,"standingPlaces":70,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2062","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2063","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NL283","productionYear":2004,"seats":35,"standingPlaces":72,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2063","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2064","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NL283","productionYear":2004,"seats":35,"standingPlaces":72,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2064","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2065","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NL283","productionYear":2004,"seats":35,"standingPlaces":72,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2065","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2066","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NL283","productionYear":2004,"seats":35,"standingPlaces":72,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2066","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2067","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2067","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2069","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2069","passengersDoors":3},{"photo":"2070_01","vehicleCode":"2070","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2070","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2071","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2071","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2072","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2072","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2073","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2073","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2074","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2074","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2075","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2075","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2076","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2076","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2077","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2077","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2078","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2078","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2079","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2079","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2080","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2080","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2081","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2081","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2083","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2083","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2084","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2084","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2085","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2085","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2086","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2086","passengersDoors":3},{"photo":"2087_01","vehicleCode":"2087","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2087","passengersDoors":3},{"photo":"2090_01","vehicleCode":"2090","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2090","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2091","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2006,"seats":34,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2091","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2092","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":31,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2092","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2093","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":31,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2093","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2094","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":31,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2094","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2095","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":31,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2095","passengersDoors":3},{"photo":"2096_01","vehicleCode":"2096","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":31,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2096","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2097","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":30,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2097","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2098","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":30,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2098","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2487","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.6,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2016,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2487","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2488","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.6,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2016,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2488","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2489","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.6,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2016,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2489","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2490","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.6,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2017,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2490","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2491","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.6,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2017,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2491","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2492","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.6,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2019,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2492","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2493","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.6,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2019,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2493","passengersDoors":3},{"photo":"2501_01","vehicleCode":"2501","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NG313","productionYear":2002,"seats":47,"standingPlaces":133,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2501","passengersDoors":4},{"photo":"2502_01","vehicleCode":"2502","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NG313","productionYear":2002,"seats":47,"standingPlaces":133,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2502","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2503","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.949999999999999,"brand":"MAN","model":"NG313","productionYear":2002,"seats":47,"standingPlaces":133,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2503","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2506","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2003,"seats":49,"standingPlaces":127,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2506","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2507","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2003,"seats":49,"standingPlaces":127,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2507","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2508","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2003,"seats":49,"standingPlaces":127,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2508","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2510","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2006,"seats":47,"standingPlaces":123,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2510","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2511","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2006,"seats":47,"standingPlaces":123,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2511","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2512","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2006,"seats":47,"standingPlaces":123,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2512","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2513","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2006,"seats":47,"standingPlaces":123,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2513","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2514","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2006,"seats":47,"standingPlaces":123,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2514","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2515","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2006,"seats":47,"standingPlaces":123,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2515","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2517","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2006,"seats":47,"standingPlaces":123,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2517","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2518","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2518","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2519","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2519","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2520","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2520","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2521","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2521","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2522","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2522","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2523","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":43,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":3,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2523","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2524","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2524","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2525","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2525","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2526","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2526","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2527","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2527","passengersDoors":4},{"photo":"2528_01","vehicleCode":"2528","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":43,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":3,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2528","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2529","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2529","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2530","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2530","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2531","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2531","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2532","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":43,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":3,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2532","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2533","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2533","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2534","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2008,"seats":43,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":3,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2534","passengersDoors":4},{"photo":"2535_01","vehicleCode":"2535","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2535","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2536","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2536","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2537","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2537","passengersDoors":4},{"photo":"2538_01","vehicleCode":"2538","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2538","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2539","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2539","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2540","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2540","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2541","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2541","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2542","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2542","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2543","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2543","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2544","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2544","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2545","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2545","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2546","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2546","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2547","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18,"brand":"Solaris","model":"Urbino 18","productionYear":2009,"seats":47,"standingPlaces":115,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2547","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2641","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":46,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2641","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2642","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":46,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2642","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2643","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":46,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2643","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2644","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":46,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2644","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2645","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":44,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2645","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2646","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":44,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2646","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2647","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":44,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2647","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2648","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":44,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2648","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2649","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":44,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2649","passengersDoors":4},{"photo":"2650_01","vehicleCode":"2650","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":44,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2650","passengersDoors":4},{"photo":"2651_01","vehicleCode":"2651","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":44,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2651","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2652","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.940000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2011,"seats":44,"standingPlaces":105,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2652","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2653","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2016,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2653","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2654","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2016,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2654","passengersDoors":4},{"photo":"2655_01","vehicleCode":"2655","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2016,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2655","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2656","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2016,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2656","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2657","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2016,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2657","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2658","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2016,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2658","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2659","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2016,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2659","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2660","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2016,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2660","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2661","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2016,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2661","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2662","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2662","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2663","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2663","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2664","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2664","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2665","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2665","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2666","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2666","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2667","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2667","passengersDoors":4},{"photo":"2668_01","vehicleCode":"2668","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2668","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2669","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2669","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2670","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2670","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2671","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2671","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2672","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2672","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2673","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2673","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2674","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2674","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2675","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2675","passengersDoors":4},{"photo":"2676_01","vehicleCode":"2676","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2676","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2677","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2677","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2678","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2678","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2679","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2679","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2680","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2680","passengersDoors":4},{"photo":"2681_01","vehicleCode":"2681","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2681","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2682","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2682","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2683","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2683","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2684","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2684","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2685","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2685","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2686","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2686","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2687","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2019,"seats":41,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2687","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2728","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2728","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2729","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2729","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2730","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2730","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2731","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2731","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2732","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2732","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2733","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2733","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2734","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2734","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2735","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2735","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2736","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2736","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2737","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Conecto LF","productionYear":2011,"seats":31,"standingPlaces":67,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2737","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2738","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2016,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2738","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2739","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2016,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2739","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2740","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2016,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2740","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2741","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2016,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2741","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2742","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2016,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2742","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2743","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2016,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2743","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2744","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2016,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":true,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2744","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2745","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2016,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2745","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2746","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2016,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2746","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2747","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2747","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2748","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2748","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2749","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2749","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2750","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2750","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2751","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2751","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2752","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2752","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2753","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2753","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2754","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2754","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2755","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2755","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2756","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2756","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2757","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2757","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2758","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2758","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2759","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2759","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2760","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.949999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro","productionYear":2009,"seats":29,"standingPlaces":66,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2760","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2761","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2761","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2762","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2762","passengersDoors":3},{"photo":"2763_01","vehicleCode":"2763","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2763","passengersDoors":3},{"photo":"2764_01","vehicleCode":"2764","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2764","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2765","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2765","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2766","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2766","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2767","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2767","passengersDoors":3},{"photo":"2768_01","vehicleCode":"2768","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2768","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2769","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2769","passengersDoors":3},{"photo":"2770_01","vehicleCode":"2770","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2770","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2771","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2771","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2772","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2772","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2773","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2773","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2774","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2774","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2775","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2775","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2776","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2776","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2777","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2777","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2778","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2778","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2800","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":30,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2800","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2801","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":31,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2801","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2802","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":31,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2802","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2803","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":30,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2803","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2804","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":30,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2804","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2805","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":25,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":6,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2805","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2806","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12,"brand":"Solaris","model":"Urbino 12","productionYear":2008,"seats":25,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":6,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2806","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2904","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Minibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":7.4500000000000002,"brand":"Iveco","model":"65C Urby","productionYear":2013,"seats":16,"standingPlaces":22,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2904","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2905","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Minibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":7.4500000000000002,"brand":"Iveco","model":"72C Urby","productionYear":2013,"seats":15,"standingPlaces":23,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2905","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2906","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Minibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":7.4500000000000002,"brand":"Iveco","model":"72C Urby","productionYear":2013,"seats":15,"standingPlaces":23,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2906","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2907","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Minibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":7.4500000000000002,"brand":"Iveco","model":"72C Urby","productionYear":2013,"seats":15,"standingPlaces":23,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2907","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"2908","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Minibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":7.4500000000000002,"brand":"Iveco","model":"72C Urby","productionYear":2013,"seats":15,"standingPlaces":23,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":false,"floorHeight":"Pojazd cz\u0119\u015bciowo niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/2908","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3011","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2019,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3011","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3012","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3012","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3013","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3013","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3014","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3014","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3015","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3015","passengersDoors":3},{"photo":"3016_01","vehicleCode":"3016","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3016","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3017","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3017","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3018","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3018","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3019","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3019","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3020","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3020","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3021","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3021","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3022","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3022","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3023","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3023","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3024","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3024","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3025","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3025","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3026","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3026","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3027","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3027","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3028","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3028","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3029","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3029","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3030","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3030","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3031","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3031","passengersDoors":3},{"photo":"3032_01","vehicleCode":"3032","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3032","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3033","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3033","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3034","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3034","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3035","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3035","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3036","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3036","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3037","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3037","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3038","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3038","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3039","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":12.140000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2","productionYear":2020,"seats":29,"standingPlaces":62,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3039","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3040","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3040","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3041","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3041","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3042","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3042","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3043","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3043","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3044","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3044","passengersDoors":4},{"photo":"3045_01","vehicleCode":"3045","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3045","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3046","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3046","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3047","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3047","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3048","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3048","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3049","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3049","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3050","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3050","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3051","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3051","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3052","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":18.129999999999999,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 G","productionYear":2020,"seats":40,"standingPlaces":101,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3052","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3053","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.630000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2020,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3053","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3054","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.630000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2020,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3054","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3055","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.630000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2020,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3055","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3056","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.630000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2020,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3056","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3057","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.630000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2020,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3057","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"3058","carrirer":"Gda\u0144skie Autobusy i Tramwaje","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.630000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2020,"seats":23,"standingPlaces":61,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":true,"voiceAnnouncements":true,"aed":true,"bikeHolders":1,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/3058","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8001","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8001","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8002","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8002","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8003","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8003","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8004","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8004","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8005","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8005","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8006","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8006","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8007","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8007","passengersDoors":3},{"photo":"8008_01","vehicleCode":"8008","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8008","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8009","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8009","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8010","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8010","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8011","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8011","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8012","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8012","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8013","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8013","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8014","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8014","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8015","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Standardowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":11.970000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto","productionYear":2017,"seats":27,"standingPlaces":69,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8015","passengersDoors":3},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8401","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Midibus","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":10.630000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Citaro C2 K","productionYear":2017,"seats":26,"standingPlaces":59,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8401","passengersDoors":2},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8501","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8501","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8502","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8502","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8503","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8503","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8504","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8504","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8505","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8505","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8506","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8506","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8507","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8507","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8508","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8508","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8509","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8509","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8510","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8510","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8511","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8511","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8512","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8512","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8513","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8513","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8514","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8514","passengersDoors":4},{"photo":"8515_01","vehicleCode":"8515","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8515","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8516","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8516","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8517","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8517","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8518","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8518","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8519","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8519","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8520","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8520","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8521","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8521","passengersDoors":4},{"photo":"no-foto","vehicleCode":"8522","carrirer":"BP Tour","transportationType":"Autobus","vehicleCharacteristics":"Przegubowy","bidirectional":false,"historicVehicle":false,"length":17.960000000000001,"brand":"Mercedes","model":"Conecto G","productionYear":2017,"seats":42,"standingPlaces":100,"airConditioning":true,"monitoring":true,"internalMonitor":true,"floorHeight":"Pojazd niskopod\u0142ogowy","kneelingMechanism":true,"wheelchairsRamp":true,"usb":false,"voiceAnnouncements":true,"aed":false,"bikeHolders":0,"ticketMachine":false,"patron":"brak","url":"https:\/\/ztm.gda.pl\/ztm\/baza-pojazdow\/8522","passengersDoors":4}]}